- M. Giuliani: _Sonata op.15 (1er movimiento)_.
- Giuliani: _Variaciones sobre un tema de Haendel; Variaciones sobre Folies d’Espagne_.
- Tárrega: _Recuerdos de la Alhambra; Maria; Marietta_.
- Sor: _Minuetos N o 3–6; Estudios N o 9, 10, 11, 16, 17; Variaciones sobre Folies d’Espagne_.
- Llobet: _Piezas populares catalanas (a elección)_.
- Albéniz: _Tango_.
- Barrios: _Preludio en do menor; Canción de la hilandera_.
- Legnani: _Caprichos op.20, N o 1, 5, 8–13, 17, 24, 28, 30, 32 (a elección)_.
- Moreno Torroba: _Preámbulo (de las Piezas Características); Alba de Tormes; (de “Castillos de España”); Burgalesa_.
